{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/avenue-cangweon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 에비뉴"
    },
    "text": "昌原に位置するホテルアベニューは、様々な施設を提供しています。 テラス、無料の専用駐車場、レストラン、バーなどがあります。 当ホテルは41km離れた国際市場で3つ星クラスで運営されており、ルームサービス、24時間フロントデスク、無料Wi-Fiなど多様なサービスを提供しています。 ビジネスセンター、コンシェルジュサービス、両替サービスもご利用いただけます。 朝食はヨーロッパ式、アメリカ式、アジア式を楽しむことができ、宿の近くには西面駅、中華街もあって便利です。 最寄りの空港は金海国際空港で、31km離れています。 ホテルアベニューは昌原の中心部から250m離れており、直線距離ですべての距離を移動できます。 追加でゴルフ場もあります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ホテル内には2つのレストラン、「クバスグリル」と「ザ·ラムキッチン」があり、それぞれイタリア料理とステーキ、韓国料理とステーキを楽しむことができます。 クバスグリルはモダンでロマンチックな雰囲気を誇り、ザ·ラムキッチンは家族に優しくモダンな雰囲気を持っています。 また、ホテル内にはワインショップ「ザ·ワインセラー」もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアベニューはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルアベニューは昌原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアベニューは何つ星クラスのホテルですか？",
            "answer": "ホテルアベニューは3つ星クラスのホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルアベニューにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルアベニューにはテラス、無料の専用駐車場、レストラン、バーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルアベニューでは何のサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルアベニューではルームサービス、24時間フロントデスク、無料Wi-Fiなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアベニューの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルアベニューの近くには西面駅や中華街があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルアベニューの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ホテルアベニューの最寄りの空港は金海国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ホテルアベニューのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルアベニューのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルアベニューには何つのレストランがありますか？",
            "answer": "ホテルアベニューには「クバスグリル」と「ザ・ラムキッチン」という2つのレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "クバスグリルとザ・ラムキッチンではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "クバスグリルではイタリア料理とステーキ、ザ・ラムキッチンでは韓国料理とステーキが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアベニューにはどんな雰囲気のレストランがありますか？",
            "answer": "クバスグリルはモダンでロマンチックな雰囲気を持ち、ザ・ラムキッチンは家族に優しくモダンな雰囲気を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 472
    }
}